外國勢力呢，金主呢 每人五千蚊呀大佬

班撚屌 成日話遊行有錢收係咪傻撚咗呀

飯都未食得飽仲要買GEAR
係咪有金主呀係咪有外國勢力呀
快啲出嚟啦求下你

班仆街，遊行之前同遊行之後有餐食。
我哋遊完行又要驚畀人捉呢樣嗰樣返到屋企又要同人鬧交， 又話趕你出門口

而家買gear買到冇曬錢飯都冇得食

如果真係有外國勢力同金主唔該你快撚啲出嚟啦

推